朕正式宣布下屆以"美國發大財"為政綱，參選美國總統

如果選唔到就以"底特律發大財"為政綱選住市長先

做乜撚野姐你？

發大財

希望美國市民都可以好似高雄，甚至台灣咁發大財

Nigga走出去！

黑人也有權發大財

發大財英文點講？

hair big money

死blink9 以為好好笑？

收啦
死極唔斷氣

垃圾

一陣呀導又舉報你

好呀 我又開lor